唔明點解深之都會變死場,去親深水埗一定係去深之都

交通咁方便都死 証明香港人係弱智架

依家都算多人 好多整手機既鋪頭

好伏整手機，只去唱＄

只去買飛機杯

都幾旺下，而家都唔算死場啦

手機店
有間都幾 "出名" 嫁wo..

啱啱去完

去睇女女

試過買game only

買GAME平過黃金

買平價action cam好地方

算起死回生

買電視機

証明樓主係弱智架

成日去

買航拍機

反而我去福仁特賣場多d

3樓好似有間殯儀?